[木狗死未啊屌]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[769]

推

屌 重覆咗3次迪馬狗

幾好

好波梗係要一睇再睇

多謝手足包容

唯m挑剔係無lingard 食波餅
同埋垃圾白lin 自爆集

有進步空間

白lin守波廢到，又唔迫又唔標

標先on9
琴日就係有幾球標失比利快攻
人少打人多

貼定下po用

占士省得好

繼續衝前就可以拉走埋對面後防, 特登急停完全唔知想點

做乜兩個post架

英冠仔 傳緊25M買完借返番去18個月

United want to sign teenage star Bellingham this month after sending Phelan to watch

Manchester United’s pursuit of Jude Bellingham, the 16-year-old performing consistently in Birmingham City’s first team, was sparked in earnest after Mike Phelan went on a personal scouting mission to St Andrew’s, my colleague Laurie Whitwell reports.

Assistant manager Phelan was seen in attendance when West Bromwich Albion faced their city rivals on December 14. Birmingham lost the match 3-2 but Bellingham played well before being replaced on 74 minutes.

United are trying to do a deal for the midfielder in this window but a potential fee of £25 million is proving prohibitive. There is also the fact Bellingham would be reluctant to drop into an under-23 set-up having secured his place in senior football, albeit in the Championship.

Bellingham has made 24 appearances this season for Birmingham, scoring four goals, including one in Saturday’s 1-1 draw with Cardiff City. He has also appeared for England at under-15, under-16 and under-17 level.

頭先我出得慢

佢仲想同阿james做 one two

所以lin啲鳩跑真係無撚用

睇黎真係買唔到人...

尋晚最大欣慰係完全無考慮過連

Leonardo, PSG sport director: "Edinson Cavani has asked to leave this month but we’ve refused Atletico Madrid bid."

肯放棄lin已經係一大進步

18年世界杯
普巴平均每場3.7 球tackle
馬杜迪 3.6
簡迪 3.4
冇防守?

簽佢黎救急啦屌

好似連熱身都唔見佢做

無普巴守爆應該一早豬咗畀比利時

曼區都市傳說 : 普巴好hea, 朗尼唔勁, 仲有無?

屌 真係笑出黎

白lin頂波廢

Lingard 有跑動

唔止頂波

平返，廢Lin is btb (Back to Bench) 球員呀

Back to Bench

馬好撚懶

Bruno Fernandes has told Sporting Lisbon he is desperate to join Manchester United but agent fees are complicating the transfer. (Sky Sports)

問題係心態, 佢能力一定有

次次一輸波就有班名宿衝出黎指指點點 根本佢地仲活喺以前費sir年代 用以前班霸嘅標準套落依家呢隊重建緊嘅球隊度

英冠仔25m 即鵰
般奴65m 不了

點解變咗agent fee
而家連bbc 同sky sports 都唔係幾可信咁

羊隊

Sky sports不嬲垃圾

佢地覺得普巴唔瘋狂搶逼就係無防守
普巴預判/遮線/身位上都幫球隊防守左好多

Bruno Fernandes has reportedly told Sporting Lisbon he is desperate to join Man Utd. (Source BBC Sports)

屌你老母木狗躝啦

永遠反普講唔掂就話佢心態差 無心踢
但我見到嘅係上個月復出嗰兩三場佢都好積極
一落場就帶起隊波

quick quick join us la diu

近日，曼联与葡萄牙体育的本土中场布鲁诺·费尔南德斯之间的绯闻俞传俞烈，甚至几天前多家英国媒体都已报道布鲁诺·费尔南德斯加盟“红魔”几成定局，但这桩交易却还是出现了变故。

据英国《BBC》昨天报道，葡萄牙体育为布鲁诺-费尔南德斯标出了8000万欧元的天价，这让曼联难以接受，交易也随之停滞。

布鲁诺·费尔南德斯是葡萄牙新生代最具潜力的中场球员，现年25岁的他已经成功在国家队立足，俱乐部方面，他在葡萄牙体育交出的成绩单也非常优秀，在2018/2019赛季，布鲁诺·费尔南德斯共为球队出场46次，打进28球，还有17次助攻。对于目前曼联中场博格巴和麦克托米奈都受伤的情况下，布鲁诺·费尔南德斯无疑是曼联最需要的类型球员。

去年夏天，布鲁诺就曾与热刺传出绯闻，当时热刺提出4500万欧签下这名小将，但被葡萄牙体育一口回绝。

虽然曼联也在寻找布鲁诺·费尔南德斯无法加盟的第二方案，但目前葡萄牙中场仍是他们的首选。只是目前冬窗还有2周就将关闭，留给曼联的时间已经不多了。

殘體

V92都有歌 點解摩狗So9冇歌

原來轟下4場打阿李曼熱
希望我曼生性keep到打猁呢場表演追轟啦

黎緊對前半版幾乎全作客

幫幫手, copy都轉返正體丫

成篇野都廢話仲要殘體
Po黎做乜鳩

以前曼區改歌班人好多都唔見哂, 左羊右華應該得返夜神仲未死

其實球員好想join既就好快成事
前題係佢真係想 唔係抬價

贊奴沙好有潛力 係耶子養壞左佢

其實我係想引下春袋子討論
引起大家誤會
SOR

華：誰像我
羊：著了火
華：誰在兩邊處處封波

諗起ddg同蝗

Desperate 呢個字用法都好兩極

看那屎摩天天膠派

馬仔無心踢

所以我諗佢尋晚真係當呢條友不存在

冇咗餅餅

又要讚下on92

法國普巴有防守
曼聯普巴無啫

無限48小時

傳緊羅馬想要J仔

到最後兩日就會聽到sob講好滿意而家嘅人腳

諗起都覺得蘇好撚慘
夏季已經係咁

有呀，有個Shot影Mata熱身個陣，好快咁影咗件柒頭一秒

#mufc are trying to sign Birmingham’s Jude Bellingham this month but a £25m free is proving prohibitive. He’s also reluctant to drop to a under-23 level after securing his place in senior football #mulive [@David_Ornstein]

踢緊英冠一隊又真係無理由踢返reserves team嘅

踢下杯仔，再唔係借返去原球會半年

踢兩場reserves
隊正選打柴嗰陣就有得踢一隊

點解成日會見到啲同現實相反嘅comment
明明呢排屌得最多就係佢亂標波 之後失晒位

唔會放棄，雪一雪佢等佢洗心革面先再用

傳緊借返去18個月

點解agent fee就唔可信

very close
in the next few hours
will happen!
within 48 hours
almost done

16歲要£25m真係當曼水魚咩

so sir呢季嘅軌跡係：
柒幾場=>sob out!
差唔多真係要炒嘅時候，佢又突然好返幾場(不過唔會過三場)，然後又開始柒返幾場
無限loop

今季係咪已經有3球角球直接失波?
對白禮頓 (Dunk)
對鏝 (奧達文迪)
對猁 (VVD)
講真對住呢D高中霸王真係應該轉番用man mark, 俾佢地助跑起跳等於自殺

新聞都好信？新聞係堅嘅話佢尋日坐左喺晏菲路睇波啦

係fax機

Possession won per 90
普巴 9.3
Fred 9.8
麥湯 7.7
馬迪 8.1

Tackles per 90
普巴 1.9
Fred 2.3
麥湯 2.4
馬迪 2.6

咪同其他人差唔多

Imminent
Very Soon

Manchester United have had a deal for Bruno Fernandes approved by Sporting as they continue negotiations this week, according to A Bola in Portugal.

bruno單野已經開始變煩膠

Man City plot Bruno Fernandes to Man Utd transfer hijack as Pep Guardiola readies £86m bid dlvr.it/RNNFSx

屌超任博士咩！無限continue

Sporting

係就好，曼聯由7月玩到而家都空炮，對家曼城傳一兩日就簽到

鄰居痴到出86m仲要英鎊, 就無謂同人爭啦

醒到仆街 識揾鄰居黎嚇木狗

應該真係就走 所以痴埋肥仔到

呢兩場都見佢蒙住下半面咁

唔係agent fee唔可信
只係之前一直傳緊木狗唔肯俾80m transfer fee去買

同埋記得以前bbc會傳will be done in xx hours 就多數都會成事
但而家好似連bbc傳得出嚟嘅都會空炮咁

希望國米做下好心接收埋lin啦

新史奈達

假到 邊有人會信

鏝呢個位置大把人用, 點會買
假到

錯的是木狗，bbc班友仲未睇穿條友廢的又孤寒

葡萄撚係最狡猾,最不可信的.jpg

好難講呀，d silva會走，sane又話去拜，鏝搶人都有機架，雖則佢地中堅問題大d

單料如果係真都冇計 成億歐元點爭？

有錢唔怕用，李嘉誠洗十皮同我地洗十皮根本係唔同概念

身價最貴後防前十位，曼城好似佔左5個，係得walker同laporte啱使，不過都無話肉赤，因為真係大把水

ederson又係alisson出現之前既世界第二貴龍門，當時仲要只係踢緊葡超

邊個係般奴個wiki 度改到佢去咗曼聯

曼城買都買中堅啦

都未必嘅，搶rival既人爽過射精

條中場線d silva淡出，kdb開始斷斷續續多傷，根度簡又係玻璃，foden交緊學費，費蘭甸奴老，rodrigo又未適應得晒

無話買中場就唔可以買中堅嘅

肥西一出道嗰時已經好勁喎
全能到仆街

諗下般尼矛西降班
執費沙同Wilson啦不如

卡雲尼交左轉會申請啦 嗱嗱臨出手頂半年先啦

唔俾走

最近呢四隊個態都唔掂

巴黎咁撚有錢
面子大過天

馬體會唔到價 李安納度都出埋聲

半個棄將，過30歲，都仲要話成千萬都唔肯放，仲要計佢本身psg果份肥約呢？

上屆俾曼絕殺
幾屎都唔會賣俾你

尋晚牙fred真心踢得好好
勤力 有向前意識

巴黎好撚小氣
唔係點會都用唔着靴里拉 照搞鳩你

係喎，消失的hehe

不過小氣巴黎唔講價200m怒簽尼馬又真係好鬼霸氣

事實黎

Sporting Lisbon have slapped a take-it-or-leave it price on the head of Bruno Fernandes. Sporting have told United they will not sell the 25-year-old for a penny less than €60 million plus €10 million (£51m plus £8.5m) in add-ons [Record Portugal]

都接受到既 比啦屌木狗

真係呢個價應該一早買左

講起Hehe 佢fifa終於有新樣似返好多

呢個offer就似樣啲

60M就屌落去啦
傾乜撚

一個奧燒一個我普
跟本就係球迷玩針對
要屌嘅話又屌後防先 但佢兩個輸親都做戰犯

木狗：傾生意嘅嘢你班連登仔識條鐵咩，係你就坐左我個位啦

打搞

其實我好想普巴出返黎入第一球波
做返lkk 「塞」耳仔個動作

因為曼迷真係太撚太撚煩

塞耳好似係depay

曼聯天哥 傾好耐最尾都係原價買

到時又俾人屌串球迷

來緊死亡賽程輸哂直接So9到季尾

木天才買啦 你老尾

Sky 有左sky bet 之後就流左勁多

呢個又平過80m歐

加利仔終於忍唔住屌鳩木狗
如果一月買唔到人, 希望會有更多名宿出黎屌管理層, 而唔係屌蘇sir 同球員

其實佢都係成日飛機㗎喎

其實而家真費特執屎
試下推普巴打上一格，叫佢唔洗防守，睇下會唔會好d

利申：反普巴

黑鬼係特別多呢d小動作
玩具仲多

So b同佢地關係咁好
大把人保佢，唔洗驚
事實上我都覺得要比時間so b

幻想mode, Icardi得唔得

最慘係意甲都係不停控甩

我發覺堅尼真係on9架喎 Shaw 熱身帶冷帽都屌 佢以前咪又係帶 係佢眼中究竟有冇嘢係睇得順眼

贏波 做咩都順眼
輸波 做咩都唔啱
Sad truth

堅尼跟本係廢老黎 乜都屌一餐

碧基訪問都話過 更衣室有電話震機堅尼都即刻怒屌
佢怕堅尼仲多過費sir
依家陣中就係無大佬督促住 又無火
次次都係落後先撻著副計

所以費Sir後尾先屌走佢

我都好憎堅尼
垃圾廢老剩係識批評

堅尼有火但後期廢老化過晒火位
加利佬個種激情唔錯

有新聞話鄰居出一億搶Bruno
我曼又做抬價部

教波教到屎咁仲好意思批評, 呢個又屌嗰個又屌

炒尻晒啲冚家剷木狗管理層

一億就拎去啦
唔爭啦

Gary Neville: "I can’t believe the investment that’s been put into the [#mufc] squad in the last five, six, seven years and you end up with that out on the pitch." #mulive [telegraph]

依句好撚中

一億都爭 抵人哋話我哋係水魚

成班曼名宿都冇咩邊幾個掂， 教波廢， 屌啲嘢仲廢，仲衰過以前利。

其實木狗應該真係充大頭
根本就無咁多錢用黎買人 啲錢俾吸血格拉沙拎晒

退休無野做就去講波, 唔消費下曼聯邊有新聞

就係二嫂搶左cavani個位

英冠都敗走既廢老好心就收嗲啦

清新撞車
不過人應該冇事

Sergio Romero was in a car crash close to #Mufc training ground this morning. [BBC] #Mulive

屌
LAN

有得爭咩？

炒咗架林寶

人有無事

無受傷

金身護體，揸車都開力牆

嚟緊對車應該出佢，老黎呀

講真
你要死追Bruno嘅話, 非佢不可嘅
咁就咪撚理咁多一嘢轟落去啦
唔係死追嘅話, 咪追個Plan B囉
依家又唔係轟落去
又冇Plan B
都唔知做乜鳩

跑車貴就貴在架車點爛
人都係冇事

估唔到都有唔小利狗欣賞琴日既曼聯

Plan b咪連契仔
Plan c咪p仔

paul walker呢？

Manchester United may fast-track the development of Hannibal Mejbri with Pogba and McTominay out until mid-February #mufc [men]

發財立品，都拋離咁多分，係客氣好多

Ethan Laird could be brought into the #mufc first team set up after Ashley Young's departure. Largie Ramazani is viewed as a wildcard option to support the attack in the wake of Rashford's injury #mulive [men]

又唔使買人

人腳咁爛都冇俾人㩒住砌
我覺得都值少少respect

Sergio Romero involved in car crash near Manchester United training ground

捱多兩場英超 普巴同麥湯就應該可以復出打車

清新

清新力場果然名不虛傳

前面個個大傷過？ 踢唔踢得返
後面個個好似超矮 喺前面接唔接到波都成問題

羅氏力場

Hey Jude~~~~~~~

賤種係巴西買個幾件都4000幾萬啦
真係勁嘅冇所謂 最驚垃圾姐

垃圾醬黎

對面又中柱又2碼唔中龍姐 如果唔係一早收左工

佢走位一流 單刀九流

Sporting are remaining firm and want €60m + €10m for Bruno Fernandes. Constant contacts are continuing with #mufc. Talks even took place on Sunday. The first offer was €50m + €20m with an add on including the player to win the Ballon d'Or #mulive [record, @Sport_Witness]

True

不過問心 果幾球死唔去

仲唸住會屎忽撞棍迫和倒

點知馬仔炒左

快手done deal啦

我都覺得戰術上同球員質素上係俾人襟住嚟屌，好就好在球員今場好有鬥志，叫靠度氣攞返啲攻勢

60m +10m 歐羅仲拖啲咩呀木狗

好j既時候係好好j既

仲有p仔腳趾甲hi到個波果球半空門
同埋有球角球，自己幾條杉跳起，結果俾人地單丁一個偏矮既費明奴頂到波

何 sir

啲人傷鳩晒袋住先

如果下半場開波輸多粒，分分鍾仲難睇過上年

送比佢？定宣傳

拉車受傷
兼職做清新司機

應該襯夏天歐國杯, 借D係本身球會冇正選, 想搏表現嘅邊緣國腳
冇option to buy 嘅話應該借到一兩件應急掛

Ethan Laird could be promoted to the first-team squad following the departure of Ashley Young and Largie Ramazani is viewed as a wildcard option to support an attack decimated by the injury to Marcus Rashford. [men] #MUFC

OT Lego 係咪已經有得買？

話時話尋日迪基亞被人撞嗰球，英超啲球證到底做乜鳩， 咁都要踢VAR!?

似係做司儀

英超球證是笑話

好無台型

以前舒米高簡尼果啲，攞呢啲波一定起腳加開㬹先，你夠膽衝埋嚟你都唔會好過

呢到d巴打仲型

你男神

你先係

Rashford's back was causing him significant discomfort before the Wolves game. He even found it difficult to sit down at an event held at Hotel Football in the days after the Norwich game #mulive [independent]

#mufc are preparing a €50m + add ons offer for Lyon's Moussa Dembele #mulive [footmercato, @Sport_Witness]

清新架車炒到咁...

快
求其搵下丁下都好

牙福

好彩唔係揸gtr

All in 卡雲尼有排玩

雖然好似已經睇左幾年
但福仔其實都仲好後生
我覺得仲有機會可以再發育
要錫住用先得

唔係super car 咩。。。

揸gtr 佢死左喇

係 最怕佢變玻璃文員

Bruno Fernandes has told Sporting Lisbon he is desperate to join Manchester United. He wants to rescue @ManUtd season. #MUFC

最尾果句
真係黎到既都預佢交半季學費先

唔會
身體質素好
唔好亂打針就得

鳩極都好過p+0

救世主

福傷左就拿拿聲簽dembele啦鳩木

升ramazani
再傷就升埋hoogewerf

之前有人見到木狗搭火車去巴黎，唔知關唔關事

個人冇事咪好囉 冇事先做到世界冠軍架嘛

真係有咁講嘅話都幾串

放假咋咪咁多性幻想

依2隻打機都唔用

簽cavani 啦
開到聲話走
為左錢就過黎我曼啦

有plan b先可以同人慢慢玩

笑

有傳馬體開10M 俾人reject, 巴黎叫價30M
但卡雲尼32歲仲要得番6個月約

Rashford has been troubled by back problems for the past few years and has been using a fracture healing device this season to ease the pain, which has worsened considerably in the last few weeks #mulive [telegraph]
死木狗明知福有舊患都唔買定後備

巴黎唔想放嘅球員好難走得甩
全部坐到完約先可以走
好似簽ibra咁簽佢過黎啦

點會真呀
成個轉會都假添啦

空炮架啦 算啦

木狗應該揸多啲gtr

依家邊個最區大佬

吉邨春袋子

Welcome bruno

諗起夏4話打針搞到變玻璃

半年冇見

拉shit

熊餅

Dybala: “Paul and I have a good relationship and when he played here we were always looking for a new way to celebrate goals. We scored a lot of goals so the celebrations changed often. I hope that one day we will be able to celebrate again together.” #mufc [Otro]

福好似要傷好耐

It wont be long Paulo

six weeks
今季咁fit
好可惜

牙shaw 入咗錢落狗會未

見啲人話可能唔止

下季祖記重聚

木狗同法官狗死撚左去邊

戒左賭

真
講幾句即刻推到十幾頁

講開又真係見佢成日摸個背脊

又戒
你早兩日仲咁fit

一講炒車就上黎，有怪莫怪

牠被公安Hack左

蘇蛇話mid season break前都唔駛見到福

#mufc do not have a recall clause in Alexis Sanchez's loan deal at Inter Milan #mulive [telegraph]
好彩冇recall

好彩二月有international break 俾福唞

即係抖半個月左右姐

今年2月是咪有歇冬？

希望歇冬期之後復出到 另外普巴同麥湯都應該歇冬後復出 即係頂多兩場英超就得

有一週比賽分開兩個週末踢

踢完2月1號之後就抖兩個禮拜

如果6個禮拜嘅話2月17對轟就出得

咁點解唔比機會angel gomes

so sir 唔鐘意有技術矮撚

半年無睇波了 想問連加特lan左未

我仲未死

Gary Neville questions why the Glazers haven't sacked Ed Woodward for his 'UNFORGIVABLE' transfer record after Manchester United's defeat by Liverpool

終於有名宿屌木狗

Emanuel Ferro (Sporting assistant manager): "There is a lot of talk about him [Bruno Fernandes] leaving, I believe that outside people feel this more than us. We don't feel it, we don't feel Bruno's thinking about leaving, he is competitive and involved." #mulive [a bola]

原來沒有，從來都沒有

好熟悉的感覺 冇錯係空炮的感覺

Jude Bellingham 'reluctant' to join United

Birmingham midfielder Jude Bellingham is reluctant to join United this month, according to reports.

The Athletic suggest United are eager to beat their rivals to Bellingham but the teenager himself has reservations about moving to the Premier League at this stage of his career.
英冠仔都唔想黎

話咗吹得咁行 一定無行

At this stage of career, 留係英冠踢正選係好過黎做後備嘅

過嚟踢 u23 不如繼續英冠正選

Mejbri唔係都係呢類咩

果然係最後好滿意陣容

加盟曼聯是倒退

青訓方面真係唔質疑蘇帥

Ag28同chong咁都唔續約

真係要雪

據意大利全市場報導，國際米蘭已經向曼聯小將鍾達希提供了一份5年的合約，年薪200萬歐，附帶一些獎金。如果交易完成，鍾達希的經理人也將收到一筆佣金，約為500萬歐元。

咁嘅表現都有球會出4萬週薪

Rashford was carrying a single stress fracture in his back, now has a double stress fracture after Wolves game. Expected to be out for 2-3 months. Also has piece of floating bone in his ankle requiring non-intrusive surgery to remove. Been playing thru immense pain to help #mufc

國米又簽人 簽埋摩西斯

睇黎又買唔到人

呢隊波做乜鳩係咁簽d退化兵返去

Edinson Cavani is open to joining Manchester United in January, but PSG will require a bid of £25m to let him leave. (Source: MEN)

On9

Borussia Dortmund striker Paco Alcácer has been offered to Manchester United and Tottenham on loan this month, with both clubs suffering long-term injury setbacks.

The player himself is open to moving to the Premier League.

咁不如儲比亞迪克啦

咁撚樣都200萬歐
曼聯做撚左國米衛星球會

Manchester United had contact with Inter for holding midfielder Vecino

條友冇腦 波底又唔係特別好 一味死去

;都係得廿歲, 跟到個好領隊或者有機會嘅

普巴都係廿歲過去跟派路馬斯治奧維度爾學野, 留係曼聯應該變聰明仔

變第二個lin

Senior Sporting officials haven't given up on concluding a deal for Bruno Fernandes with #mufc. President Frederico Varandas is ready to accept an offer that guarantees €60m. Sources in Lisbon have expressed confidence that a compromise will be met #mulive [duncan castles]

咁又冇咁差，我信相普巴波底同天份都比聰明高班好多，聰明真係垃圾黎

聰明比費sir 吹大晒
新史尼達

個經理人咪好撚疊水？

陰公 有時真係唔怪得普巴唔同你搏
搏完傷成咁

咁都唔肯買木狗死撚左去算啦

開始懷疑國米條支那老細洗黑錢走資

買件chong都俾5m佣

鍾仔都有人要痴線
天份可能仲差過連加特

國米老闆係咪曼迷黎，專食我地唔要果啲

The reason #mufc are not increasing their offer for Bruno Fernandes is because the player's agent, Miguel Pinho, has let them know that Sporting would sell for €50m. United are adamant they will not go above #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]
木狗信錯人

國米就黎簽埋摩西斯

agent唔係文迪斯咩

但開始俾祖狗拋離了

佢好似幫下手咋

Ian Wright: “Solskjaer's under intense pressure to get United back where they were and he's thought about himself before he thought about the player - Solskjaer has put himself above Marcus Rashford's health.” #mufc [BBC]

Ed: How much for Cavani?

PSG: €20m.

Ed: Ok, we will offer €10m + €10m add ons if he wins the ballon d'or.

個個當曼聯狗咁撚

Mauricio Pochettino has been talking to #mufc about becoming manager next season. He would want full control over transfers. The club have also thought about Max Allegri — talks with Pochettino are further ahead however #mulive [@AlfredoPedulla]
咁木狗肯定唔會請啦

木狗唔買人搵高普哥狗教都死啦

鬼係 係我哋曼遲遲都唔應 諗住用40m英鎊就買到

今季玩撚完，下季繼續屌

搏黎做咩， 一睇就知你啲領隊短命， 係福仔仲後生仲傻先有傷仲踢。

就咁買個球員已經知， 曼聯管理層既短視同保守， 全世界都講你聽冇攻中做連結， 你一月到e 家打埋利都未買到人，成日話對家玩嘢， 唔怪之得拉奧拿都屌柒你

點解你仲覺得今時今日搞成咁 仲關教練事

#SackWoodward 同#GlazersOut上左Twitter 熱門
曼聯和理非戰線開波
幾時有勇武私了班仆街

咪又係on9木攬撚住曬啲錢唔買人 跟住叫sob講9話話隊波世界級

成日話請肥普就有form
五年教到熱狗捧過咩杯
今季揸住靚牌咪又係比人炒
就算肥普過黎 球迷無耐性 見無成績咪又係Pochout
學加利佬講 隊波比管理層傷害左五，六年
轉會買賣又失敗 同球員經理人關係又唔好
根本邊個教都係死

問下小豆肯唔肯返黎踢一陣
佢肯定真獌

其實都好左d
比加利佬講完又好似原地踏步咁

佢去美職做最高薪球員

sob拎住依堆球員 質素有限
成堆主力輪住傷

到依家都唔明點解賣走佢

Glazer 2條仆街面皮厚到林鄭咁
又有水cap 點會比你屌2屌就走
一日唔cap到無利可圖 一日唔會賣

咸咗

壓價又壓唔倒 比錢又唔肯
仲要冇plan b
比木狗做你老豆落街買餸 應該下世都食唔倒飯

不負責任既言論
唔用福仲有乜撚人用
點睇責任都係木狗到

俾個般奴艾維斯你算啦，後生果個木狗唔想買了

木狗做老豆 應該會自殺

嗰場fa cup輸左又會屌sob廢

其實福仔咁樣傷咗
比大家更加睇到木狗有幾撚無能

Woodward仲未死...

咁點解要賣lkk,明知唔夠人又賣lkk又借走山齊士，唔通又係木自己揸主意咩

lkk見哂底啦 有得原價放我覺得算good deal

遲下連輸幾場 屌褔班友係咪潛到落地核

要重建 清瘀血有咩問題？

問題在於清撚完唔入返啊嘛

當你見伊卡迪都係70m果陣你就會覺得lkk個價好好

Mauricio Pochettino has been talking to #mufc about becoming manager next season. He would want full control over transfers. The club have also thought about Max Allegri — talks with Pochettino are further ahead however #mulive [@AlfredoPedulla]

清lkk 山狗真係無異議
lkk一定踢唔到而家馬仔個位

暑假應該想簽攻擊球員既 但木狗

點解買人可以咁撚廢

蘇蛇想安排渣古踢右翼但佢唔肯先放走佢wo

如果真既話木狗永不超生啦

留sob喺度 比套咁既陣容佢帶

唔會話佢帶得好好

但限米之下起碼都比倒d野球迷睇

依家季中出哂事又唔撚拿拿聲補強

玩到季尾又話要換人 正食屎狗

總之一日有美國佬 木狗同法官
啲手腳又慢又廢 唔使旨意重建

木狗：躝啦dllm,

屌你老母
如果真係咁撚樣換肥普真係至少罷睇一年

依家重建得好地地 叫做有啲野睇下
重建成功嘅希望我覺得係前3任領隊中最大
先帶咗一個球季就又要推倒重來
木狗真係做十世狗都唔掂

有傻仔74m接走LKK都唔賣？
佢唔賣我就屌佢喇

你要換教練一早好換啦
你唔換就好心比錢買人啦
你起碼買晒人比個教練
佢季尾無成績 你炒都合理
你而家人又買唔到
你想人點教呀 屌你老母

仲要依家人又傷撚晒
咁都可以唔撚買人
成隊曼聯都俾 格拉狗同木狗 搞衰曬

問敢帥囉
雖然木狗仆街,但佢賣小豆同卡加華呢個決定好難令人滿意

暈睪丸最大破壞就係清走班用得過 又有血性嘅曼聯人
不過算啦 講講下 都過咗去
廢事日日都係loop返 前三任點點點
依家木一日係度 一日永無寧日

蘇sir有名宿光環, 一開波連勝同反cup psg打底, 煮無米飯柒一季就話要炒

肥普過嚟死得仲快

揸住咁嘅中場排緊第5 仲keep緊4線算係咁啦

咁既人腳係神蹟黎

走左山狗lkk剩係買件占, 走左爆炸hehe一件都唔入

今季5弟都收貨啦 仲想點

木狗唔入佢可以點

木狗我dllm 快D死

i am happy with my current squad

倒木運動正式展開

福仔踢法仲以為少傷
其實都幾養生啦 剩係做沖刺 牙朗角色 又唔洗對抗同落地

佢有一排成日比人撞 馬仔唔係度個排應該傷住都仲頂硬上
RESPECT

但佢真係成隻牛咁衝埋D後衛到

馬仔踢法就真係少傷
受傷高危計 占 > 福 > 馬

一月都就完啦 仲未簽到人

仲諗住4個前線完到季

上季俾猁狗狂踢
半場傷三件個場

馬都要成日同對面中堅爭頂

馬打支點成日俾人從後踢都危危地
好On9 真係夠膽死無後備

頭幾場成個女人達咁
一係OFFSIDE 一係比人撞下就跌
暫時近幾場好左...

其實最危險係占, 一爆過對面後防就實踢腳, 見佢爆對面都驚驚地

不過英冠一向踢到打交咁, 應該襟撞好多

已經21/1
人手越來越捉襟見肘
人依然一個都未買到

真
計人腳同愛記 西咸咁上下

邊個叫佢死都要打四線

以為會買到人
點知仲要走咗個

木狗點都會panic buy 一件掛

太高估佢啦
陣間叫sob抽Hannibal 上黎用

Garner就是new signing

Lingard臨危受命拯救曼聯

青訓升人上黎

早排睇新聞仲話咩不及99年曼， 痴撚線20年前既嘢拎黎J

曼除咗消費歷史光環已經冇哂新吸引力， 呢個十年應該變到好似愛華頓咁ga la

陣間d咩CBJ, 文沙, Levitt, Hoogewerf 全部上陣

曼聯領隊死都唔會讚猁狗, 輸人唔輸陣, 點都無理由話自己唔及人掛

好似呢度啲手足話齋, 唔通佢唔想買人咩, 木狗鳩到咁可以點, 一係屌鳩自己老細劈炮唔撈

woodward到底想點－ －

干地想清Politano 打右邊

"interested" "in talks""agreed to join" "should be finalised"

登刁未?

慳番70M 年尾條數又

佢兩個由以前到依家都好正
睇得出加利佬愛隊心切

我lin復出已經得啦

年尾派撚完花紅
理撚得你sob死咩

會唔會有激進既曼迷真係睇唔過眼走去裝修木狗office甚至私了佢

真曼加利

will happen!

happen左未？

龍門邊個黎？
好似老舒

我覺得淨係差過曼城利記熱刺啫

屌你唔係真曼

英撚就不要咁大期望了

傷出後既人腳黎講真係同西咸差無幾

初老症 記憶力下降

求其喺英冠執兩件跑狗 / 傳波準嘅用住先啦

咁不如買cantwell 又夠靚仔 不過佢好似都偏左

加利仔好激動

定期換 曼fb banner 冇福仔

果陣重諗住伊巴會返黎救命

伊巴講過曼聯需要佢就會黎

諗住美職完季佢會返黎幫拖

點知去左ac幫拖

月巴 就去左打比群 做球員兼教練

理撚得你係咪得返半年約
木狗你快快手同我20m 卡雲尼我屌你老母

進攻差過西咸啦
人地有haller anderson lanzini

我地有歌王！

點睇buendia
踢右 sofar 最多chance create

中場同前鋒都要人呀屌你老味

等下啦

靜一排然後31號啲報紙佬又會瘋狂吹水㗎喇，跟住1號起身乜都無

曼 上腳既人夠多了
不過依兩件真係中下遊球隊正選料 踢曼可以補強下後備

支持打包buendia 同pukki

On9 居然仲未有消息

木狗幾時躝啊

好撚野
仲未簽人

中場無左爆炸 hehe 無埋普巴 麥湯
前鋒無左lkk 山狗 無埋福仔
後面無左young

無左8個人

一個都唔撚簽

係就好，快手少少

假曼

加盟曼巿一哥了
到時對我哋鏟草

有冇人想私了木狗

真曼+利owen啲frd

放心，消息嚟緊會有好多，你估報紙佬唔使做嘢呀？不過最後都係一個都簽唔到

輸利物浦30分 加利佬：呢件毒瘤堅要炒！

曼聯兵敗「雙紅會」，於晏菲路淨吞2蛋，加利尼維利同加歷查為《天空體育》作現場評述，兩軍名宿當然對戰果勁緊張，其中下半場曼聯前鋒安東尼馬迪爾，殺到入禁區睇到定空晒起腳，竟然射到連龍都唔中，加利佬即刻嬲到一槌打落張檯度，堅係肉緊。
賽後加利佬當然滿腹牢騷，雖然有點名同自己一樣踢右後衞嘅雲比沙卡，今仗踢到好似跳緊華爾滋咁左搖右擺、方寸大亂，但都有讚利物浦邊線攻勢犀利，雲比沙卡都唔算係死罪，不過講到一個「戰犯」，佢就不可原諒，並要求球會手起刀落炒咗佢，嗰個就係執行副主席伍德沃德。
自費格遜退休之後，伍德沃德全權負責球會買人及聘用領隊，2013年起曼聯使咗9.5億鎊收購球員、蘇斯克查已係第4個全職領隊，但曼聯現時於英超競爭力低落，加利佬認為佢應問責下台：「我唔明點解曼聯領導層，依然信任由伍德沃德領導嘅管理團隊。自費格遜退休後，曼聯到今時今日依然做唔到爭標隊伍。如果伍德沃德咁都唔需要負責、繼而被炒下台，紅魔鬼就真係錯。你只要睇近5、6、7年，曼聯使咗幾多錢，再對照番現時球隊嘅競爭力，你就知件事有幾錯。曼聯為咗依家呢個陣容，竟然要成為全球第2人工使費最多球隊，伍德沃德簡直係不可原諒！」

只係睇字已經見到加利仔有幾嬲，加利仔正式成為反木大將軍

依家20m都唔係啲咩錢啦

名宿光環發動
終於引到加利佬屌木狗唔屌教練

其實我都唔明點解仲未有激進鬼佬打柒木狗

應該一早要屌木狗啦 輸波班名宿淨係識屌教練同球員 最仆街冚家鏟嗰個又唔屌

體野個eric輸波找數
著利波衫做節目

木狗係咪忙緊15萬續lin

根本領隊就係呢班仆街管理層嘅替死鬼

曼聯超新星將獲續約留隊 人工升一倍

真心續連狗？？

減一半人工都唔要啦

我願意用木狗全家空難死黎換阿嬌做返曼聯CEO

木狗好大責任
但我地幾任領隊缺點都太明顯
唔識教進攻係死穴

冇可能
要續無可能唔出
從傳聞搵拉奧拿做經理人開始應該會走

蘇狗上年一樣續個無可能長用既宗師

其實教練背後個團隊換一換會唔會好啲？
屌你 依家名宿光環 退左就即做一隊助教
係都落梯隊浸下先啦 我完全唔覺得卡膠係教練團隊上可以有乜大幫助

你麥堅教進攻唔得既就搵多件教啦，背後啲數據分析師又係點撚樣做野架

依家啲科技咁撚昌明點撚解會睇唔到成個球隊係組織上有乜野問題

比賽唔撚係練波 唔係踢返平時練波咁就得

Sob最多係屌佢平庸 但木狗根本係球隊最大毒瘤
做左咁多年CEO轉會操作一d進步都冇 睇死佢今個轉會窗又簽唔到人 佢一日仲係到曼聯都好難重回正軌

耶子咪炒哂個團隊
雲同摩都有自己團隊
蘇狗因為唔係名帥先大雜會

但整體佢地都係唔識教進攻
球員上腦果陣佢地又唔識短期tune返好

木狗死就一定啦 講好左有足球總監 最後又走數

屌佢老母

個DOF無實權既，鬼會有人黎做咩

椰子炒成個團隊都係帶自己人入主

摩同92都係

但蘇b唔係 好似一間公司空降個經理落黎 兩個掃把就睇佢頭咁

我明白每場波既針對性戰術係有，但so far 一年多啲，顯示出黎既進步位唔多

可能佢既戰術唔係要多啲無球走動拉出空位啦

換返阿嬌返黎得唔得

麥龜上到去係出面做駁腳唔入禁區
好想知係邊個諗出嚟

冇人用就唔好放爆炸 lkk 山狗
木狗唔買人係垃圾
但so9絕對要負責任 係佢決左賣人

其實佢都估唔到會傷咁撚多件

仲有區域聯防 真係屌佢老母

球員根本無心留, 唔俾走鳩hea玩野咪又係死

邊會估倒有出冇入咁撚On9

fred打起左，有啲想睇佢同mctom拍擋，兩個都又勤力又當打，夾手夾腳搞掂個中場防守，然後前面真正解放pogba

唔知仲有無機會呢

今個冬天轉會窗都仲係有出無入，仲係有錢落袋架

X2
我諗會幾夾....但兩個月後先睇到

跟住踢幾場普巴就走

放心啦 過多兩場fred都會傷埋

區域聯防雲加用咁多年都比人屌，蘇狗照用

唔岩用咪放走
撚知管理層廢買唔到人
佢識事後孔明？

牙fred 好有火 睇得出佢好唔滿意佢上一季既自己
好撚博命 癲狗咁

真 愈踢愈有

又讀心神探
開季前先話佢信自己入到巴西隊打南美杯
所以安排曼聯集訓期間結婚
結果比呢到恥笑同屌

差射波
其他都好左好多

比狗咬完，你仲有無事？

SOB: SATISFIED WITH THE SQUAD

咁既人腳第五
仲想點

管理層廢都唔係第一日既事啦

仲要放個幾件加埋成百萬鎊一星期
原本清走呢幾件唔岩用既大把本錢入貨
撚知木狗慳左成百萬一星期可以唔撚拎返出黎

木狗喎，呢兩年點會預唔到佢買人係on9架

佢地內部傾既野同外界覺得既野點撚同

Ole都一早講撚左個list就擺左係到
想買既人都通晒天
前鋒丹比利
攻中Dybala Eriksen
中場longstaff
木狗條廢物可以一個都傾唔到返黎
而且ole都話買完三個既budget都用得七七八八
屌你老味清完幾件高薪唔拎返錢出黎
反而係屌ole?

而家強少少既隊玩法都係買到人先放
邊似sob人又未買到就放哂佢
結果自己食谷種

人腳咪同車仔李城差唔多

本身個wage bill已經全英超第二高
木狗會唔會俾ole唔清人先之下仲買高薪既人俾佢？
到ole清撚左人 木狗就傾唔到人返黎淨賺成百萬鎊一星期

wage谷到高晒

呢啲内部計數 我放邊個就買番邊個 人工對沖
唔係呢d野都同木狗傾唔到番黎呀
咁齋做coach野sob人工做咩要咁高

李城好明顯勁過我地LA
有華DEE呢D咁哨得

Ole俾撚左個list出黎 木狗有埋個list都買唔撚到
Ole可以做乜?入木狗office私了佢？
放左人先買人我係講緊木狗個mindset

你估ole會介意買到自己想要既人之餘 lkk 山狗放唔到照留低
定會想而家咁既情況 賣完又冇補充
用常理都知佢想係前者啦 balance條數又唔係佢責任
但木狗就係要賣撚左人清走人工先會買人

不嬲都話一味換帥係弱智
sob除左早排死用廢lin 其實真係無乜可以做

無人用搞到全線收皮, 蘇sir肯定第一個俾人屌, 佢有乜理由唔想要人

車仔除咗對中堅 真係差唔多咩
個中場 龍虎切復出埋 多人到

李城就係好平均
前中後都唔太差 無太大問題

我哋係前中後都出事

再講落去 幾隊前列隊
都唔會係前中後都要大執
我地係真係要

後面唔算出事啦, 無防中搞到中堅直接受壓, 邊對中堅都係死

閘位現有人腳算係咁, 中堅就清哂堆文員, 俾機會t仔+入返一兩隻潛力股就夠

重金買防中+前場仲好

最撚好笑係由費sir退休開始計，執左7年，10幾個轉會窗都仲執緊

2020年仲解放普巴

Thank you and goodbye bruno

解撚到退休都未解到

賣佢過鍠咪真解放囉

解脫普巴

最ON9係炒摩佬
唔比錢摩佬不如唔好請
最好買得個FRED比佢

之前果季仲第二名
要中堅又唔撚買
我想睇吓摩四季呀屌

試下433費特打防中
麥湯推前當爆炸+祖記Vidal 咁用
普巴打自由人

Ole開既list已經好貼地
估唔撚到woodward咁買唔到，仲有咩好屌ole

後防ok啦

睇得出木狗mindset係keep住有前4賺錢算
點知最後第6

究竟佢係買唔撚到定係唔肯買我都唔識分了

摩狗是唔會有第四季的
第三季破滅係定律嚟

絕對認同 邊個教練唔想多d人用架 肯定係木狗話要清咁d人 騰空返薪酬空間先再買人 點知條撚樣賣撚完人又入唔返d人

木狗買人未呀dllm

又吹奏返摩狗

唔係吹奏，係佢冇講錯班球員真係廢
sob教左成年，成班走位仲係走去塞翻自己友，戰術仲係得個佔左，連overlap篤個直線比wb走上黎出波都唔識做咁。褔馬拿到個波仲係要自己死扭入去做球皇。之前兩年聽得多摩狗唔識教，無理由sob都唔識教下話。

傻閪先吹奏摩狗

佢好清楚班波嘅弱點/咩位要人
eg中堅同梳嘅問題
但佢補嘅人做唔到野
加埋佢嘅戰術真係難睇+過時

係呀 比得一年時間sob 就要教到好似猁對雙閘咁勁
福馬比摩狗擺錯位 對住big 6仲係泊大巴
之後就比一個轉會窗時間 要sob清走哂前幾代領隊瘀血 同買新球員
對波啲走位比一年前好好多 特別係反擊
仲停留喺sob無form 肥普過到黎就有一定有form

好似大家已經唔記得左SoB都叫拎住咁嘅料踼贏熱狗同鏝

sob係岩做足球總監多過領隊

佢買人方針係岩，但係戰術就麻麻

老老豆豆我覺得sob用福馬用得幾勁wo
完全製造到福頭需要既情境俾佢發揮
佢咁樣大傷斷左道氣好慘

上季都係拎住咁嘅料連勝同反cup psg

蘇sir唔係最有料領隊, 不過現階段係最適合嗰個, 名宿光環+笑面迎人已經唔使俾班英媒追住黎咬

買人同清人係慢少少, 但係整體方向無錯, 成隊波好後生+肯搏命

唔知有咩好屌

頭先係荔枝角見到佢

你木仔買人咁西
用SOB可能係最好既CHOICE
起碼聽話加肯比機會青訓 (需然無得唔用)

bruno宜家搞成點？

Sporting want £68million, SunSport understand United are only willing to pay £42.5m up front, plus potential £8.5m add-ons.

The transfer was on the verge of collapsing over the disagreement.

But according to Plataforma, United came back with one last offer as they looked to meet Sporting half way by offering £47m plus add-ons.

The report says the deal “should be done” after Old Trafford chiefs increased their offer.

如果搵大牌教練, 我諗得安76頂得佢順

嚟緊7月再j過

今次撐木狗唔抬價呀, 之前做得太多水魚, 係無plan b嗰下戇鳩(定係暗中做緊野)

葡超野47m+add-ons算合理啦下話, 無乜邊隊肯出呢個價架喇

摩三季 60m麥🐢木狗厭貴唔撚買
一年後要用80m
木狗真係死全家啦

再唔買返個卡雲尼, 文迪蘇傑呢類柱躉,
永遠都破唔到大巴

屌bruno一月場場都流一公升馬尿都唔得掂

輸多兩場都唔只呢個數啦屌
出面d fb group lego團購幾百人pm
錢就識賺 屌你老味死木狗

條友開始似轟班高層, 玩鳩領隊鞏固自己個位

仲要買人同清人都唔係完全關佢事嘅

買人list應該關佢事, 買唔買到就係木狗能力

十足十啲風向撚
有咩事就屌領隊廢先
完全無人知木狗先係毒瘤

我意思係話快同慢唔關佢事

呢個真, 佢最多都係俾買人list同埋有咩人係需要清

快慢真係木狗決定

咁都要reasonable既唔通個個開天價都比咩，木未必唔想買，但依家個巿場既價加埋經理人費用去到一個瘋狂水平

屌你老味
日日都報但又冇進展,真係煩撚到仆街

Bruno 架飛機起飛未

呢樣野我認同嘅
但真係屌你老味佢開啲人工 續約 條款都戇鳩呀嘛
好話唔好聽又唔見其他隊係咁

其實只係5m歐，唔bid下銀河唯一

市場上 做後備 或者邊緣嘅
都仲有啲選擇
好似多仔 艾卡沙
摩納哥 施利文尼
去咗中超嘅 阿蘭奥杜域
呢啲未必話好勁但係你話頂住半季絕對冇問題

咁jones ,rojo個批咪係領隊話又續，正常傷多過踢其他隊一早唔續或放左啦

老老柒柒，福同馬我睇根本冇進步過
福越黎越獨食，已經完全冇理到團隊合作，總之拎到個波就係要扭去比自己射，反擊時無球走動佢係唔會理帶波個人路線，亦都唔會走去空位拉開對家，一定會自己走向正中間要個波比佢射。呢d走位有記性去年，半年點都記得晒下話。
馬就慘，明明最佳位置就係左前鋒，但個位比左差唔多踢法褔轉左去打正前，結果冇波係腳之餘中場又冇創做力比到波佢，我就睇左佢好努力好辛苦踢左半季。
我敢講，唔去認真面對褔既獨同福馬特性完全重覆呢個問題，再將鋒線責任放係佢兩個身上就唔駛只意重建得到。

Rice long staff呢啲邊值50m up

仲爭緊前四, 轟會賣俾你曼咩

會唔會係傾親簽約就當玩fm咁個個球員都加個攞金球獎俾多XXm、夠50個入波又另外俾多幾m

木狗一定最大責任 連阿狗咁窮暑假都大手入人 唔想比咁貴咪分期 冇人用又唔想買就借囉 到時入到前四條數都係返到

你又點知係領隊話續呢

呢d咪佢公關嘅手腕問題
無d友好球會or友好經理人
人地見你個頭刻住水魚 緊係玩鳩你

Sporting confident Bruno Fernandes to Man Utd deal will be completed

所以其實我寧願成績繼續差落去仲好
你去到持續換領隊都係咁我諗老細都要開刀

講真個句 我曼係勁嘅 大罷人撲埋去曼到la 就係依家急住要提升個級數先要用多啲錢買 曼少既收益總要係全世界第三 要有好野好難唔比人𠝹

係就減價啦屌

飛左，去曼城丫嘛

Sob已經冇話要d咩成名頂級球星 因為根本唔會想黎
Rice Longstaff呢d都係中下遊正選英兵
係木狗條柒頭做足水魚咁多年先會比人開價50m up

唔係佢仲有邊個，你話我知啦

仲有，猁狗2015請左高普後，佢係用少過一年就執到條 "Form" 出黎，成隊猁季尾已經踢緊佢風格，仲入埋霸氣杯決賽。之後16年下半季就例牌出現左高普式傷病潮回一回，呢兩年不繼fine turn隊法陣容同節奏，到17年入埋vvd後真正迎黎大爆發。
要隊波真正重建係要每一個細節都注意到，冇可能木狗有問題就sob冇問題球員陣容又冇問。又或者早幾年咁瀨曬落摩狗度。宜家曼聯係乜柒都有問題。抵屌就要屌啦。

以前費sir搵細佬出手
經理人同自己人都食到下拥
又執到好野 (當然有時都要執下垃圾)
咁咪大家happy

bruno係值呢個價應該大把球會撲埋去, 士砵亭本身都急住要錢

傳黎傳去都係得曼聯出價, 最多聽過鄰居出86m, 老老柒柒哥狗有錢都買中堅先啦

再講黎到分分鐘要交半季學費, 50m+10m add-on真係俾盡

傻鳩
今季牙福聯賽入左十四球 咁都叫無進步
仲講得出馬最佳位置係lw究竟幾耐無睇過波
佢訪問都話st先係最佳位置
印象派球迷

大牌經理人黎講搵文迪斯好過拉奧拿, 如果普巴走埋以後咪撚再同條肥鬼做生意

咁你又唔俾係木狗驚死洩底 免費release 要續？
咁唔係點解rojo季前又同愛記傾轉會呢

係呀屌
夏蘭特本身佢都係想set個買斷條款
我哋唔制

多數都係蘇sir要續架喇, 文員部無人點得

宗師有英人身份, 拖肥都傳左rojo兩季, 話唔定賣到錢呢

咁講啦 馬仔而家打中間未必係射手型
但係有佢喺度係放生咗福仔

今次木狗唔買已經有進步, set買斷價都買當自己selling club咩

淪落極都未至於要賣人搵錢下話

有冇打招呼

學你咁講，咁都可以係sob死攬，唔好為講而講啦，最後rojo又係度，唔通sob話唔用就仲球員續約，jones rojo個d賣得幾多錢，每個星期唔洗出糧既

呢樣我同意
屌你老味 就算依家係廢咗
只不過心態上一定唔可以比自己做selling club
我覺得如果佢真係打得起咪又係送俾人
到時仲犧牲左本身可以留俾其他人嘅機會
所以絕對唔可惜
肥佬啲人真係有得斷好斷

呀冇睇波既數據大師，你岩，我玩翻FM惡補下

係啦係啦 得你一個有睇波

行得好急，矛

咁又唔會，但點都多過班數據大師
我講踢法越黎越毒，班大師就刷數據話入14粒波，咁緊係班數據大師岩， 9唔搭8

買到人未

咁你有得揀撚唔知買返英超個啲好咩 grealish Maddison 依啲 但人哋點會係1月轉會窗放人呀 唔講Maddison 自己唔想黎 AV都唔會放唯一隊裏面最好嗰個啦 如果唔係即同你講佢放棄英超要降班

有幾撚獨呀屌你老母
入到波又比人屌獨食
入唔到波又比人話入球荒

成隊得佢同馬有攻門能力
除咗佢地兩個同綠木
邊個仲入到波 Fred P啲藍天射球？
半季兩個加埋入左22球
踢得好又要屌無進步
根住就繼續拎其他領隊有form 有form
sob就唔撚識教波 有無唸過係你問題

其實獨食有咩所謂 carry到咪ok

上面比我完全封鎖左
請問係邊個黎 想Unblock笑下

BREAKING: Manchester United have been charged by the FA with failing to ensure their players "conducted themselves in an orderly fashion" during Sunday's Premier League match against Liverpool at Anfield.

日文字 唔知乜9

on9 FA

今季福馬兩個走位射術都好左
福仔今季尤其態度上比前幾季積極左好多
見隊波成績唔到自己預期就屌球員領隊廢
福仔傷三個月 希望嗰個印象派球迷搵到第二個人取代目前福仔個位

屌你最後一隻字都係日文

#590
しらいしまい
•
16 分鐘前

件熱身衫呀？

屌足總老母啦，個個球證真係廢撚到，下下都靠var,最記得之前次次吹比賽都控制唔到場面，垃撚圾

<FA Charged Manchester United For Misconduct>

英足總正式指控曼聯未能確保其球員在周日的英超聯賽對陣利物浦的比賽中“有秩序地進行操守”。

De Gea因為質疑裁判判罰吃下黃牌，即使VAR認證裁判的判罰有誤 （Van Dijk犯規De Gea後Firmino踢入進球。）

on9 你誤判先會發脾氣屌鳩你呀嘛
個黃牌應該取消啦

猁撚神秘力量又出現

咪咁痴線啦，福係你契家老咩有病

等於市民要求出示委任證係挑釁警方一樣

佢第一場帶利狗已經成隊唔同哂
當然so9都1-5 Cardiff

黑撚到仆街
明明係球證咁撚廢仲好意思罰?

扑鳩條on9仔算

一單還一單，球證係戇鳩，明顯犯規都要等VAR
但投訴過激一向都會食牌
好似入波除衫，但VAR推翻，都唔扣返張牌

歐聯出局講埋d 咁嘅野仲有人撐

打咁大段野話俾人知自己on9, 辛苦哂

rojo 摩狗續
Jones 續個陣蘇sir 黎咗個零月未坐正
咁你都覺得係佢決定我都冇咩好講

真係好撚痴線

嘩，比隻有情緒病小朋友block仲要call埋班同學仔黎幫拖，我真係好hurt同好驚呀

有病就去睇醫生啦柒頭

我無block你架
我個人最nice最友善架啦
但你真係戇鳩左啲既又..

球證鳩吹之後球員不滿同球證理論然後球證俾牌同佢理論既球員，然後足總再指控曼聯「未確保其球員在周日的英超聯賽對陣利物浦的比賽中“有秩序地進行操守」

點解成日都會有人話福馬無進步過
福由V92時既一個單純只會接應直線快放埋門既前鋒到依家有罰球，有遠射，個人技術進步左，射門穩定性高左，入球數字創個人新高
馬由v92時一個幾扭得既純射手到依家開發緊正前既能力，提升緊策應能力，俾波仲比以前進步左

咁都可以話無進步，係咪要佢兩個一個進化做C朗，一個進化做美斯先叫有進步

迪基亞=林卓廷
晏菲路=元朗
球證=白衫佬
足總=黑警話林卓廷入去搞事

莫非你覺得而家隊波踢法同摩三係一樣?

摩狗同rose訓練場上衝突
摩三季變摩三月

Prior to Rashford's injury, #mufc made contact with AC Milan over Krzysztof Piątek. They want €35m or a loan with an option to buy, but with favourable conditions that turn it into an obligation to buy #mulive [@David_Ornstein]

Lindelof has been sent home from Carrington today as precaution — he is feeling unwell #mulive [men]

去曼城都係good news黎
唔撚洗再煩

成班成日請sick leave

算啦佢口吻擺明偏向反蘇

Ole: “For me, now is not the time to speak about recruitment. We're looking to the next game against Burnley. We're always looking to improve the squad and to improve the club but for my mind, now is not the time, Gary, to start this discussion.” #mufc [MEN]

下場傷到得返八個再talk about recruitment吧

下場碌梳打中堅

拜利

Manchester United are interested in Krzysztof Piatek. They have contacted AC Milan in the last few weeks and asked them to be kept informed. AC Milan want to sell him for €35M or loan him with an obligation to buy. [@David_Ornstein]

依家先interested應該夏季先報倒價

成班罷踢逼木狗買人真有曼迷心

你都識講佢自己話
但係你見佢都係鍾意走去偏左
無錯福馬已經係我地最好既攻擊球員
但係我都覺得暫時黎講 對比起曼城 利黎講都仲有一段大距離 當然可能關係到我地無隻幫到手既攻中事
福都還可以 馬仔打正前我覺得暫時黎講仲有一大段改進空間

呢件都有得諗

咁樣講得即係知買唔到人

木狗放風啫，想減低民怨
呢個記者算係木狗發言人

馬鍾意走去左其實冇問題
只要福見到馬去左左邊佢識入返中間就得
有時調下位仲好踢
馬既話佢背身拎波其實算係咁
係真係供應唔夠

都唔明做乜要幫木狗兜

似係講管理層
佢成個interview有提個轉會 似有野發生

Solskjær on transfers: "You’re never 100% sure something’s gonna happen until it happens so we’ll update you."

白石麻衣

我仲信你地？
我地曼區巴打條J , 李里 條j 凍左幾個月喇！！！

如果個球證係正常就唔會投訴過激
不過都係一張半張黃牌
估唔到柒左仲要反咬

佢訪問同佢實際踢出黎可以係兩回事喎
事實係兩個踢lw都好過踢中間
問題係而家根本無正中人選
而呢個問題亦都係咁多個領隊都解決唔到嘅問題
因為兩個擺去右邊都會隱形
中間之前有伊巴/lkk 佢地都只係輪流lw上陣
如果你話馬仔而家咁打st已經夠 我怕有耐都未重建到

唔幫佢兜就俾人兜

同埋有眼你睇 有出聲嗰啲最後咪又係唔尻理你
根本格狗乜柒都交俾木狗 佢唔撚理 總之年年有水cap就得

應該係傾緊 但不抱期望

SoB真係好撚慘

搏得過

見到佢個樣急速老化
返挪超教衛生波算佢

粗重野等肥普黎

其實一黎已經好撚老

打個般奴220

馬仔第一季無限開火權：161min per G/A
今季馬仔讓哂開火權俾福：119min per G/A

佢報阿狗就準

之後2021一月先買

唔比較利 曼城 Kane 呢d
華dee 魯爾占美利斯 同馬比
我都未必會揀馬仔
但係
華dee 後面有Maddison 比供應
RJ 後面有neves moutinho果d
而家我地無可靠既供應黎講 只能靠佢地進步
福仔近期都算無咁獨 但係如果我地買完人補強之後馬仔仲係以目前既狀態 我覺得佢係有換既必要

屌你老母 on 9fa 係你地d球證廢 判決錯人地先抗議 你就走去罰人

拿拿聲啦 木狗

冇睇開意假 但單睇數字今季好似沉左好多
聯賽18場入得4球
唔知關唔關米蘭本身就沉事喇
另下睇球王片
上季既佢就真係幾撚勁
搶點入攝幾有觸覺射術都好好
但我曼呢d冇咩中場供應未必啱佢踢
救急黎講個人prefer Cavani多d
雖然最後應該一個都唔會有

攞連去換

連要加50m

今季我個米蘭frd都屌柒佢 控又廢 又帶唔到波 又箍唔到波 除左最後一腳 咩都廢

我地加？

Piatek同Jovic 兩大神鋒

我地係要博架啦
無錢買紅人

#mufc are in talks over Marcos Rojo leaving the club

死去SPORTING啦屌
有鄉下都唔返

快啲躝

真喺唔好同我講冬季轉會一個都買唔到
般奴同一個前鋒喺基本嘢
起碼要兩個新兵
一個都冇真喺跌落下半版

一早肯去士砵亭 般爐就黎左啦

呢家躝去阿甲算啦

直接降班啦
唔係點嚇到佢地比錢買人

過多4年都五張野啦
仲想點呀

真係快撚D啦屌你老母

肥普就48 幾型

唔閪買人搵費sir教都仆街啦

當年盧祖喺士砵亭罷操逼佢放人

📸 Photo confirmation of Karl Toko Ekambi's €20m move to Lyon from Villarreal. (Source: @OL)
里昂買左前鋒

咪撚再買力架

霉沙單比利去熱狗都唔奇

真7號回家？

傷9左

呢度係有唔小弱智 直接block就得 討論都費事 浪費自己時間

丹比利

唔買中前場跟本唔夠踢
馬仔打單箭又係廢

數據好沉下喎

褔confirm收league?

用唔掂又掉比國米

福仔收埋咧要做手術， 閪曼未再害人害物啦

收左咧咩

confirmed?
話褔trash個d撚屌死哂去邊？
主力keep住傷都半季入19球
無左第一得分點 垃圾曼準備潛落下半版

Jamie O'Hara: "For Ole Gunnar Solskjær to say he’s [Rashford] going to be back in six weeks from that injury is ridiculous. He ain’t going to be back in six weeks to my mind. A double stress fracture to the spine is a three months injury minimum." #mulive [talksport]

可以參考下嘅 想福仔fully fit咁復出都應該要好長時間 佢宜家個傷唔留手尾最重要

咁唔買人真係收得皮

真咩？

唔收咧應該真係入到廿球

係咪踢足咁多場

就係爭個一球

仲咁後生，真係寧願佢慢慢抖下
人腳問題帶來嘅惡果木狗應該要自己受返

笑撚4，仲係度顧住個千幾萬鎊嘅差距
你清撚走Jones 同Rojo 一季都多1040萬鎊嚟用啦

依條中場線零創造力可言

唔夠人->死chur某D球員/未抖好格硬踢->傷
死循環黎

我覺得福仔寧願轉會都唔好留係度， 除非管理層變， 唔係係曼根本冇發展。

季初到呢家輪住無普無麥湯 一手爛牌中場喺度屌褔死推

肯用Mata已經好好多

而家三中場都係馬達 馬迪 Fred

United 'finally settle' on Bruno Fernandes transfer fee. {M.E.N} #mufc

士砵亭等錢要黎1月還債，而家木狗策略似係反正得我曼買，咁索性拖到最後，逼士砵亭妥協accept offer

呢個做法合理既，但陣間有另一間球會彈出黎又話要買就係咁先

快登雕喇

無限finally

等睇比人貴幾百萬鎊hijack

一切都係幻覺

合佢老母咩 愈早買到就愈早夾好
而家做生意定搞隊波嫁仆街

Manchester United set to sign Bruno Fernandes after Sporting Lisbon accept £62m bid

SET SET SET SET佢老母咩

收皮啦 唔撚信牙

Saturday 27 Jul 2019 8:31 pm

2010年夏天，耶耶托尼以2400萬鎊的轉會費由巴塞隆拿轉投曼城，但此子卻於日前表示，不清楚自己加盟的是哪一家曼市球會。他說：「當我在巴塞時，聽說得到某曼徹斯特球隊的青睞時，我還以為是曼聯，然而經紀人告訴我，要我的是藍色的那支球隊。」

2020年2月：
士砵亭：曼聯從未作出報價
2020年7-8月：
曼聯48小時內宣布簽下般奴！

Sporting Lisbon’s cup tie against Braga tonight will be Bruno Fernandes’ last game for the club, according to a source in Portugal. #MUFC
又last game

嗰日嘅last game

24m真係抵到爛，
就係佢喺歐聯決賽客串中堅完封曼聯，
跟手喺足總盃四強令卡神變百屌卡膠

一公升眼淚葡萄牙版

#mufc are willing to increase the amount of add ons for Bruno Fernandes #mulive [a bola, @Sport_Witness]
加add ons有撚用咩，都拎唔到

真心癲 當人弱智既add one

#mufc and Sporting Lisbon are showing signs of being willing to compromise for Bruno Fernandes #mulive [a bola, @Sport_Witness]

次次都 last game 士砵亭賽事觀看率應該場場急升

There is growing confidence that Bruno Fernandes to United will be completed this week. #mufc [Sky]

Manchester United are willing to increase the amount of add ons for Bruno Fernandes #mufc [a bola, Sport_Witness]

木狗R爆頭先諗到既add-on:
聯賽入20球+2m
聯賽入30球+2m
聯賽入50球+5m
贏英超+10m
贏歐聯+15m
贏金球+20m

生意 , 曼上市 唔係搞生意係搞咩

可以拎到既球員 應該得朗同美斯
佢地應該都要用幾年時間先拎得晒

贏金球+200m都得啦，咁孤寒做咩

小豆去銀河...

啱啦
掘埋最後一筒金

Best of luck luck

小豆去La galaxy

- Cavani is open to moving to the Premier League (L’Équipe)

- Cavani is available for €20m this month (LaurensJulien)

-Chelsea can’t pay his wages
👀 #mufc

垃圾醬

佢夏季喊果場last到呢家

咪撚煩，唔買鳩就啦，柒左咁多季唔爭在

買卡雲尼都幾大風險
人工又係大問題
200k起跳又難清走

踢到退休啦
洗鬼清走

好快賺夠還債
唔使賣人

想問下宜家褔係打邊個位
個陣個個係度屌點解放褔打邊

我曼買老將多數都開1年約+1年option to extend 架啦
要清走都唔難啦

木狗唔買係因為已經買咗兩個中堅俾摩狗，係摩狗自己用唔掂，所以買人係有quota嘅

D人真係想sob變魔術
夏天轉會窗根本冇將個中前場upgrade過
走左lkk山狗呢D唔啱洗之後只係喺英冠買左隻James
呢半季普巴長期缺陣 馬都傷唔少
本身比佢揸手果班波已經唔多夠人仲要不停傷主力

以前幾like佢
估唔到咁快到佢要去養老league
時間過得真係快

大家唔認同都要講
我真係唔覺買龜有upgrade到條防線只係多個人用

Inter Milan are trying to sign Tahith Chong as a free agent in the summer. They are in advanced talks with his agent #mulive [@FabrizioRomano]

@LukeGardener82
Bruno Fernandes to Man Utd transfer update #MUFC
-Breakthrough in talks with Sporting Lisbon
-£55m deal could be concluded by the end of the week
-Marcus Rashford injury has accelerated negotiations
-Ed Woodward forced to compromise because of urgent need for squad depth

呢個價錢大家expect佢做倒一夫當關
但踢左半季佢只係叫做好自己本份
不過又咁講 今季佢隔黎果隻白連太撚廢喇
隔黎果個比人係咁重點攻都冇計
如果Bailly少傷既話佢兩個一快一慢應該幾穩

同埋掉轉諗
其實如果佢真係淨係開200,000 都唔驚
你望返自己隊啲後生仔幾錢人工先啦
你唔係開到天價話都唔會太大影響
因為本身個班都過高

咬住sporting黎食啦

我地啲軍醫咁廢 送晒去武漢請過個啦屌

唔爭在送埋木狗去

搵佢交綠木走位得唔得？

教

因為班球迷仲未接受到唔係班霸
無耐性比領隊重建隊波

#Mufc and Sporting are moving closer on the price and structure of payments, It has been suggested that the delay is down to agents fees and unwillingness to deal with Jorge Mendes. There is growing confidence everything will be agreed this week. #mulive [sky]

咩料你搵得文迪斯幫手唔係一早deal好比幾多agent fees ?

如果唔信摩狗點解唔一早炒？
木狗都有打手cls

干地係咪好恨教曼聯

Maguire有買貴無買錯
隊波後場 控球好左

應該係sporting個邊搵佢

Man Utd will try to sign Real Madrid striker Luka Jovic on a short term loan deal.

He has played just 494 minutes of club football since joining in summer, so they may be willing to offload him. Man Utd hope to pay around £2-3million for the deal. #MUFC

梗係好啦
佢單刀三流 但走位一流
同埋我最鍾意佢個人踢波又係好撚熱血個啲

蝗一定唔撚借啦
之前DDG 而家仲成日傳普巴

呢個一早應該

無論簽佢定係簽piatek都係好需要供應
簡單啲講真係要買一定要買埋中場
不過得返十日 木狗唔會令大家失望
一件都無

完全唔知有呢一幕 後生仔好有火

佢d人好似比人趕走左

迷威黨

Manchester United could sign Bruno Fernandes in a £55million deal by the end of the week after a breakthrough in talks with Sporting Lisbon. [mirror] #MUFC

貪木狗好恰姐

勿認真 因為單deal已經寫到無野可以再寫，唯有再鳩吹大啲

C9 35m
Depay 34m
Damian 18m
mk恩 42m
拜利 30m
Matic 45m
Dalot 22m

220m euro 就係簽左依堆人翻黎
七年買人洗左幾多冤枉錢
一日木狗喺到真係無運行

以前我真係好神心 日日捕住足球新聞 希望買到人
依家係一見到就好撚燥 明知老作

仲有迪馬 落河
花膠借又勁高人工
全部毒瘤

三年前嘅今日

因為炒摩狗好撚貴
仲貴過買占

木狗諗住文迪斯免費幫手

咁都叫執左第二，即炒點都講唔過，等佢摩三玩野hea教排鳩陣，咁就大條道理

同俾lin正選等佢柒到盡先放後備一樣道理

250ney

我句野係當時曼區主流意見嚟
宜家係咪轉咗風向？

25

咁咪即係累鬥累 對大家都冇好處

Bruno Fernandes 'tells close friends' he's going to #mufc

Close fd

愈黎愈似跟著空炮既劇本走

開始好撚煩

陣間士砵亭有波
搬爐第n次告別戰 又要喊

再重申一次，T仔先係最佳拍檔
不過傷完先算

英國source 同葡萄牙source 感覺係Woodward 同 sporting 喉舌，而家愈黎愈一致，我覺得應該真係簽到了

Manchester United are lining up a move for Inter Milan midfielder Matias Vecino. (Sky Italia)

Sporting Lisbon’s cup tie against Braga tonight will be Bruno Fernandes’ last game for the club, according to a source in Portugal. #MUFC

曼徹斯特睇樓團＋直升機準備出動

場場都last game

可以等夏季轉會窗了
順手宣布今年四大雞胸 下年繼續歐霸

但係黎之前睇精華曼區都丁到出血

有歐霸踢咁樂觀

但係呢個算係兩個轉會窗以嚟最接近嘅rumour

今個星期既last game

冬季撚曼聯last game
暑假再撚過

LAST到贏為止

代表般爐證實空炮

Pochettino wants control of Man Utd transfers

Mauricio Pochettino has opened talks with Manchester United over taking over as manager next season, claims Alfredo Pedulla.

如果sob冇長教 我覺得干地總有日會教曼

單線之鬼

除左official 之外
唔好再po Bruno d新聞啦
好撚煩又close fd 又last game又話係Manchester 見撚到佢個經理人
屌你老母寧願一個人都簽唔到都好撚過成個月係度9up
煩撚到

老母都就快出嚟講嘢

雀屎佬做得好

下欄出埋老豆都唔撚嚟啦

如果蘇B轉做有權力既DOF，肥普接領隊好似有得諗

不過死木狗都係唔會放權

蘇b未必想做DOF

Dof 會唔會有700萬鎊年薪先

Sob都應該唔係為錢而做教練
踢咗咁多年 夠曬錢過世
擺明係自己興趣行頭，
球員生涯尾都已經學緊做教練

其實肥普有咩好
炒木狗最直接

Dean勁到

真，木狗唔死，其實搵咩領隊都事倍功半

人地高普見到木狗都唔想黎曼聯

反應快到

好撚勁
一定要自用

呀癲12碼都救埋

神軒救12碼>ddg

我鏝射得柒

屌 watford 起哂撚機

屌你 聽晚場波4點3 仲夜過歐霸

屈狗8場不敗

本身屈個陣唔差

曼真係專出神龍

Bruno果然繼續踢今場

廢隊出勁龍

弱隊出鋼門

阿個細梅勁到

阿個後防又爆

賣Jones 比佢地

但點解會直紅？

攞埋紅真係on9

明顯入球機會好難唔紅

諗起白lin

dean

阿狗左閘放題
奧袋成日一推就過

咁白lin好啲嘅

Bruno

耶穌仔被換了

差少少入

唉

轟

嘩 咁樣送...

咁樣跣

簡迪廢到 費特勁好多

簡迪
阿狗係咪第一腳射波

阿狗

又臨尾香

沙加又睇波包offside

Wowo

又幾好睇

轟好on9

笑死

wa比爾連

個龍有冇救過波。。。

最好打和啦

呢兩隊為咗唔贏可以去到幾盡

打和super

亞衣

個阿巴咸on9 唔封大位去去一齊封落底

小禁區炒粉

傷左死頂算啦，跑都跑唔郁

Woodward中肺炎

死左未

死未

2射2中2入球

做咩最後整個雷蛇reaction cam

車狗失分 姐係聽晚最多攞1分

期待緊比人絕殺打撚爆部電視

好精彩
到底係阿仙奴勁定車仔廢？

聽日贏埋就差三分上前四

木狗呢兩次轉會買人爽手D
分分中已經碌返入前4啦屌

長期唔夠人,人又傷鳩晒
等好返晒已經咩都唔使爭

咪燈

轟個問題大啲 基本上唔自爆已經贏左

Bruno嚟未啊？原本諗住睇下佢有冇踢，一入去就見到幾張紅牌

又豬波 肯定壓佢價啦
就算黎到都水貨

成日慳慳慳，入返歐聯搵多幾多
都夠cover買人條數啦

軌又傷前鋒

大家唔好再幻想冬季會買到人

愛華頓做乜撚野

又有機會追轟
不過通常咁樣都係失分

Sky Sports News
@SkySportsNews

Manchester United are willing to pay in excess of £30m for Birmingham City's 16-year-old midfielder Jude Bellingham.

#mufc have made a €55m offer for Bruno Fernandes. Sporting are now open to selling and could be satisfied if United add €5m in bonuses #mulive [tmw]

簽個16歲仔要30m 係咪over左

有無咁勁？

Understand that Sunderland starlet Logan Pye is heading to Manchester United...

有
呢件堅勁

少有地有文章唔係只係屌屌屌，叫曼聯買買買，而係講曼聯同利物浦既差距

認清現實，才能進步：請正視曼聯與利物浦的差距 ｜ BLnaze的足球札記

作客晏菲路，不經不覺間已經五場不勝，一年前的對決直接終結了摩連奴的曼聯生涯，一年後的蘇斯克查，有改變嗎？

沒有Rashford、沒有McTominay，當然也沒有Pogba與Lingard，蘇斯克查選擇重施故技以三中堅迎戰利物浦，表面上較為保守，但實際上從比賽過程來看，卻是暗藏利劍的用兵模式。

Andrea Pereira接替近況不佳而且與球會關係緊張的Lingard出任進攻中場位置，支援Martial與James進行快速反擊，三名球員主要的防務工作在前場壓逼階段，當利物浦越過中場線後，便會專注於尋找反擊機會。這一點是蘇斯克查年代的特色，不會把重兵放在防守身上，務求利用前場快速突擊的威脅，令對手不敢肆意壓上，一方面提升反擊的效率，另一方面減少防線的壓力。

曼聯在強強對話中的出色表現證明這條道路是可行，本次對陣利物浦因應人員缺陣和對手的特點進行佈置，沿用相關的思路亦合情合理，不過球員的執行、對手的應變，就是兩隊之間目前本質的差距了。

沒有Rashford與Lingard，曼聯前場的反擊角色完全改變，過往由Lingard快速從中場線彈出，在對手中場與後防線之間充當接駁點，Martial向右前插，令Rashford可以得到更多單挑防線的機會，這種模式在曼城、熱刺身上佔了很多的甜頭。

本場比賽，一方面Pereira缺乏捕捉對手空檔的意識，另一方面利物浦的三線距離非常緊密，Henderson很多時成為墮後構築臨時三中堅，形成有效的反搶。結果Pereira始終無法好好完成第一點的接駁工作。如果說James的往右插上還可以做到Martial日常工作，Martial與Rashford打法上的差距就成為本場致命的地方。

反擊其中一項講求的是空間的利用，但這場比賽曼聯的反擊幾乎沒有利用過任何球場的寬度、縱深，Martial與James既沒有盡可能利用球場寬度、又沒有為隊友創造縱深，結果畫面往往是三名反擊人員堆積在中路，利物浦一網打盡。這種打法令整個上半場只有Wan-Bissaka一次的偷襲差點完成助攻，但這次的突擊正正就是曼聯需要創造的寬度、縱深，而不是Pereira帶球衝向人叢、James惘然失措直接將隊友推倒的混亂。

利物浦在利用空間方面可說是爐火純青，中堅持球時面對壓逼的話，利物浦的Firmino回到中場區域接應，扯動對手的中堅，如果對手的中堅離開位置，就會由Mane、Salah插上利用空間完成直接的攻門。如果對手中堅堅守位置的話，利物浦也不盲目在後場控球，反而仍然會選擇用長傳去解鎖，但一般的模式有三種：1. 長傳找Firmino，用巴西人的技術把球卸下再分球，這是最低效的做法；2. 長傳找對角線的閘位，Arnold與Robertson的助攻能力是利物浦的關鍵，他們很少會回到後防線接應短傳協助解鎖，反而會壓上來創造寬度；3. 利物浦最常用的方法，長傳找Mane或Salah，用二人的速度逼使對方無法控制好落點，然後通過回撤的Firmino、中場的Wijnaldum（或Henderson、Chamberlain）捕捉第二落點，繼而再組織攻勢。

三種方法是奠基後場的長傳準繩，立足兩翼的縱深創造能力，成功於中場的撿拾能力，當中利用的寬度、縱度，都非常出色，這也是利物浦毫不懼怕前場壓逼的原因。

曼聯用前場三子壓逼，當然徒勞無功，更致命的是Robertson本場比賽刻意減少了助攻的幅度，令擅長單防的Wan-Bissaka很多時候進退失據，他既希望協助前場三人完成壓逼，但又希望回到防線協助Lindelof，結果是兩個任務都勉強完成，苦了Lindelof。 Lindelof 既需要拉到邊線填補Wan-Bissaka的空缺對位Mane，又要兼顧Wijnaldum的前插，一旦Fred被Firmino吸引，曼聯的後場就出現大量的空檔，上半場中段以及下半場開局的混亂，都是在這種情況下產生。

防守漏洞處處、反擊徒勞無功，曼聯在長時間內都被利物浦壓制，而高普亦沒有冒進，在下半場短暫的搶攻收穫不到入球後，利物浦很快就轉入「控球防守」的模式，這個比賽節奏和畫面在上一輪對熱刺的比賽就見識過，利物浦球員通過後場不斷的短傳，吸引對手上前進攻，一旦找到空位的突擊，如果不是明顯的進攻機會，就利用精準的長傳和冷靜的處理去保持球權，利物浦兩場比賽在一段時間中都能夠穩穩地守住1-0的優勢，這種更貌似哥迪奧拿巴塞時代的特色，在高普身上展現，三年前肯定無法想像，高普幾年來的融會貫通、利物浦的合理消化，奠定了致勝的基礎。

曼聯最後時刻的反擊雖有雷聲，卻始終下不到雨，沒有Rashford、沒有強而有力的禁區殺手，蘇斯克查不屑傳中戰術的打法更加深化了進攻手段單調的問題，最終的落敗，反映了兩支球會近幾年的管理差距。

賽後大嘴巴名宿GaryNeville再一次拋出要換掉4-5名球員的論調，但一年前當摩連奴表示需要引援的時候，這批名宿卻幾乎把摩連奴生吞活剝，遲遲無法認清差距或許就是曼聯現今的寫照，一年前當有人批評摩連奴只懂買人，曼聯的傳統「不是購買巨星，而是生產巨星」的時候，如今還是尋求轉會市場的幫助道路上。更無奈的是「生產巨星」的「傳統」如今似乎在利物浦這支宿敵身上看到。

獌廢

最後個段偷換概
摩狗想買個班係29 30 已經準備退化既人
同而家ole既方針點同

Manchester United had a representative present at tonight's Coupe de la Ligue semi-final to watch Moussa Dembélé (Lyon) & Boubakary Soumaré (Lille)

又16歲，未來曼

睇左幾多次

屌國米準備簽埋大米

車仔一日出簡迪一日都會失分
問題係我地做唔做得好本分

Bruno尋晚完場發脾氣推鏡頭，嬲輸波定轉唔到會

Breaking | Moussa Dembélé: "I am a Lyon player & I will remain so until the end of the season."

唔介意接收kante

安76都幾黑

盧卡庫

自己想睇波就claim公數

inter united

其實現有正前三個係咪應該
Lw 馬 St 綠 Rw占
綠木打邊冇打正前咁習慣

估唔到未夠30就跌哂

Kante加費特

聽講琴晚牙癲好勁

準備原陣啦

「反擊其中一項講求的是空間的利用，但這場比賽曼聯的反擊幾乎沒有利用過任何球場的寬度、縱深，Martial與James既沒有盡可能利用球場寬度、又沒有為隊友創造縱深，結果畫面往往是三名反擊人員堆積在中路，利物浦一網打盡。這種打法令整個上半場只有Wan-Bissaka一次的偷襲差點完成助攻，但這次的突擊正正就是曼聯需要創造的寬度、縱深，而不是Pereira帶球衝向人叢、James惘然失措直接將隊友推倒的混亂。

利物浦在利用空間方面可說是爐火純青，中堅持球時面對壓逼的話，利物浦的Firmino回到中場區域接應，扯動對手的中堅，如果對手的中堅離開位置，就會由Mane、Salah插上利用空間完成直接的攻門。如果對手中堅堅守位置的話，利物浦也不盲目在後場控球，反而仍然會選擇用長傳去解鎖，但一般的模式有三種：1. 長傳找Firmino，用巴西人的技術把球卸下再分球，這是最低效的做法；2. 長傳找對角線的閘位，Arnold與Robertson的助攻能力是利物浦的關鍵，他們很少會回到後防線接應短傳協助解鎖，反而會壓上來創造寬度；3. 利物浦最常用的方法，長傳找Mane或Salah，用二人的速度逼使對方無法控制好落點，然後通過回撤的Firmino、中場的Wijnaldum（或Henderson、Chamberlain）捕捉第二落點，繼而再組織攻勢。」

成篇最有睇頭係呢兩段，亦都係sob教左一年都仲未改到弱點

睇佢老母
等轉會窗開左先睇

之前我引呢個專欄講lin，明明屌到九彩話佢寫垃圾

件衫柒個人就自然柒

講左蘇極少依賴傳中黎進攻架啦而且傳中根本冇練過，睇下琴晚阿古獸一樣係尾柱，但馬+盧兩個on9企左係尾柱幾年一球都入唔到就見分野

Alison >0gard

Games missed due to injury reasons:
🚑Eric Bailly (28)
🚑Luke Shaw (17)
🚑Tuanzebe (7)
🚑Diogo Dalot (24)
🚑Fosu-Mensah (60 some at Fulham)
🚑Nemanja Matic (14)
🚑Paul Pogba (30)
🚑Scott Mctominay (15)
🚑Marcus Rashford (4)
🚑Anthony Martial (9)
-
10 players 208🤦🏽‍♂️🔴

有魔性

阿妹原來仲多過B仔

因為Lin = 垃圾

牙癲不嬲好勁

無rojo jones?

仲未done deal

最已陣

30m簽個16歲𡃁仔

回家吧

支持踢走個係咁輸近柱波 唔識斬長波 成日派膠嘅廢龍

原來小豆去踢美職

不過好擔心英撚龍你一睇好佢
佢就派膠

The Mirror report on Tuesday that a compromise ‘is likely’ to be reached between the two clubs after United have decided to up their bid and end the stand-off. Manchester United are now ready to return with a bid which could rise up £55 million.

Late on Tuesday evening more reports suggested that Sporting are willing to negotiate a deal. According to this report in particular from Tancredi Palmieri, Manchester United are a bonus of €5 million away from agreeing terms with Sporting.

好煩

之前對猁狗派膠搞到輸波, 如果係曼聯實俾人屌到上天

呢篇垃圾文都叫講得好

馬占冇利用闊度因為有bw同awb兩隻翼衞佢地拉邊嘅話中間邊個接應？4231兩翼同今場532雙箭打法根本唔同

猁長傳執第二點勁係因為冇咗麥湯，對住workrate低嘅馬迪我老母都執到啦，講到驚天戰術咁

佢話猁下半場轉控球防守模式，控到有一段俾曼8成控球成王敗寇冇計，守到咪上神枱

蘇sir唔傳中又係on9 印象流論點，今季場均傳中只係比摩二略少，何況猁有vvd 正常人都唔會立亂傳中

最後成篇文講完曼d 球員有問題，但又話買人解決唔到，點解可以咁矛盾球員係冇料就冇料，猁出產球星咁勁又唔見佢地自己出產個vvd Allison?

Bruno30號又有場last game

屌, 是但啦

好撚煩
唔撚傾啦屌

其實不停不停有Bruno 既新聞
而又未轉會
咁可以假定真係的確有聯繫

但係究竟當中出現乜野問題可以令件事困擾咁耐
先係一個關鍵位

個人諗法
對方唔澄清, 証明應該真係有報過價之類
如果係咁, 出現問題一方極大機會係曼聯呢面
而我個人睇法, 責任完全係曼聯完全唔識傾轉會買人

我地賣人, 借走人好快
因為對方準備好哂
我地agree 就得
唔洗準備任何野

但係買人, 我地好似完全無準備, 唔識去傾
搞到每一次都係用極長時間

所以其實成個管理層真係有好大問題
唔搞掂既話未來每一次都會一樣

佢真係已經無能力踢到四大聯賽？

主場對般尼又係失分既時機

原因係佢而家係成個美職最高人工

我覺得主攻嘅話馬仔拉邊仲好過打正前，反擊嘅話就福頭好過佢

其實係報紙佬呃稿費

好明顯場波係有傳中，但質素真係慘不忍睹

ddg呢兩季派膠派得少咩不過同意佢返黎取代ddg會有好大壓力

摩佬買左B仔白LIN兩件中堅, 一件長期傷一件無料到, 木狗唔再買中堅都正路

而家又唔係買巨星傭兵即食, 今季買三件最多咪麥龜出名, 睇得出方向係唔買都唔想買錯接水貨

呢個問題由2013已經出現，死追kroos 法比點知最後全部拉到

咁我又冇話佢講得好，只不過係平時見好多寫曼聯既文章都係咁屌球員廢，領隊廢，好少會睇隊波以至管理層既問題（我睇過既文章係得何輝帶提過（咁當然我睇既野係好少同範圍好狹窄），難得見到有人咁認真寫篇文講下隊波同利物浦有咩差距咪分享俾大家望望

究竟依家既傳中質素同椰子年代既9981斬比既話邊個會比較好

所以DDG咪由神龍俾人屌到做廢龍
佢都30歲, 呢啲靠反應搵食嘅龍好大機會跌watt
今次醒識同dean續約, 過多兩年接班

認真，想要個頂得下嘅中堅可以考慮下般茅個ake，真係幾頂得

當然係椰子啦，起碼9981斬之後係識入先啦

淨係蘭尼出波都屌打依家成隊曼啦

呢件轟想買返去用, 中堅缺貨好難好似以前咁有vidic rio一對都勁, 而家隊隊中堅組合都係一個勁帶一個差啲

一間就係
一兩日就係

空穴來風 未必無因
咁多間日日都講同一個人
我就唔信真係完全無野

傾應該係傾緊, 不過見仲有時間就拗下數

cut quote先
篇文有講管理層問題咩? 成篇文冇提過glazer 冇提過木狗 冇提過judge
我只係見到成篇文講咗好多冇論據backup嘅歪理

尋晚幾場波大混戰
愛華頓比紐卡素 94,95分鐘入兩球追和
阿 28分踢少一個 比車狂射門 都可以2射2中追和 (呢場講到話好好睇)
阿士東維拉95分絕殺拎3分

可能今晚仲好睇

Woodward: "How much for Cavani?"

PSG: €20m.

Woodward: "We''ll give you €2m upfront and €18m in add ons when United win the treble next season"

木狗

屈福特有機會9日踢4場波
痴撚線賽程

32歲20m又真係過火啲..
同埋有心買嘅話就買文素基治啦...

條撚樣真係做出

鏝仲有錢，但控制開支比曼好好多，條木撚責無旁貸

木狗食米唔知米貴

文素基治轉左會好耐了

《ESPN》記者透露：「雖然近期外界對曼聯CEO木狗有批評聲，但曼聯的股價已經從10月份開始大幅上升，從那時的15.33美元每股，上升到現在的20.25美金。這就是他被格拉沙家族青睞的原因。他在奧脫福是安全的。」

我都知，就係話如果早知要前線補強就買佢啦..

呢個page又無料又小器 轉頭又會cap你圖上去

燈

人賣得出去 贊助進得來 格雷沙發大財

有無喊？

佢要去中東掘金, 條友計返都廿幾萬週薪, 點會出呢份人工

一個正常d既board
上年已經買埋個攻中,呢個轉會可以搵個後備前鋒
夏天就執埋另外果幾個位

木狗就成鳩日拖....自己又一次搞唔到多個一件
如果夏天賣pogba, 到時肯定又拖一大輪先補返個中場
其他位又唔撚搞/搞唔切

11月入左啲 但堅持反木

美股破頂如果都唔識跟住升就死咗去啦

我諗卡雲尼嚟都可能要收咁嘅人工
所以都係曬氣啦

仲要有一段升幅係因為鏝帶動

Bruno+平平哋Piatek啦
Piatek身型同埋埋門應該有少少用
今年打得唔好 有得講價

香港就係太多呢D垃圾page, 波都唔識睇就學人寫文
人地外國個D有哂圖/片/數據support, 唔會就咁9up算

順手賣埋Lin please

理性分析咪有片囉
其實扮球評家唔係問題，但做球評家做到可以比咁多隊嘅人反就真係問題

白lin有料啦

m囝仲要係free走先有會出呢份人工

卡雲尼本身都300k週薪, psg仲堅持收20m就叫佢留返自己用, 有錢都唔係咁使

Lin比A米 減得1M得1M
可能分分鐘一換一搞掂

法膠嚟到都咁垃圾
卡雲尼肯定一樣 咪搞啦

如果有本事用lin一換一piatek, 木狗即刻變木神

8000萬比巴塞應該真係即deal

a米：用lin 換加50m

Lin走又冇曬聲氣垃圾肥佬

叫肥佬可能得，木狗

搬奴呢仆街

咁花膠嚟嗰陣啱啱重傷完嘅
記得佢最後一場換走嗰陣同球迷講byebye

1000